好想睇棋靈王後續呀屌你個閪

死泡菜搞到我無得睇

鮑姐教你捉棋

到今日都仲有傻閪以為係關韓國事

一個大話講一百次就總有啲傻鳩會信

我以為關鮑姐事

一播片頭曲即刻起雞皮

真係好痴線，中國人最輕信謠言。
辟謠極都係冇用，入咗骨。

好想睇到光仔拎頭銜，成套書咁多高手都未打就完。

好撚詼諧呀ching 笑到我暈咗十分鐘

其實唔關事
但係我都好想繼續睇落去

咪話進藤光贏左桑原，
承繼左本因坊個名lo

果個係網上同人版短文之嘛？